无铝除臭剂是减少接触潜在有害物质的一种方法。 最佳无铝除臭剂:用这些配方自然地去除异味Irena Collaku 2021年8月23日 
 在亚马逊上购买，$nullChub Rub是一款抗摩擦棒，看起来像一根除臭剂，但它不仅适用于你的腋窝，还适用于你皮肤摩擦的任何地方。 这款抗摩擦棒是我不知道我需要的产品Kristen Garaffo | 2021年7月30日|每日野兽 
 作为总部位于新泽西的Sensory Spectrum公司的一名专业嗅觉师，她以嗅觉为生，帮助公司评估一种新咖啡的香气，或者评估一种除臭剂是否成功地阻挡了体臭。 你的体味如何反映你|Sarah Everts | 2021年7月21日|时间 
 以残疾人为例，联合利华目前正在测试一种除臭剂。 “我们正在创造新的工作方式”:联合利华谈论ESG如何告知其广告和媒体购买 
 除臭剂瓶、瓶盖和曲柄都可能是不同的塑料制品。 新的回收技术可以让更多的塑料远离垃圾填埋场玛丽亚·特明，2021年4月29日，学生科学新闻 
 零售商已经进入航站楼，自动售货机提供从除臭剂到ipad的各种商品。 美国服饰任命首位女性董事会成员; 布兰妮·斯皮尔斯设计内衣|时尚野兽团队| 2014年7月24日|每日野兽 
 如果在巨大的“使用除臭剂-喷洒作物”的连续区间中有一个分界线，这就说得通了。 医学用太多的风险警告困扰孕妇|Lenore Skanazy | 2013年10月26日|每日野兽 
 试着在别克汽车或除臭剂的广告上贴一首Doors的歌就知道了。 门从来没有卖给粗俗的商业|约翰·登斯莫尔| 2013年9月27日|每日野兽 
 在库里接手的第一天，她在直播中脱口而出:“我就知道我今天应该用除臭剂，今天真的很难!” 早间电视大战:布莱恩·斯特尔特的“早间新闻”的15个启示|每日野兽| 2013年4月23日 
 看看他在互联网领域的突袭，这款香体露已经走红。 病毒视频周|每日野兽视频| 2011年7月22日|每日野兽 
 他们疯狂地尝试用这种牙膏和那种，用这种除臭剂和那种。 行动:外太空|威廉·菲茨杰拉德·詹金斯 
 除臭剂是一种可以中和或消灭物质在腐烂过程中产生的难闻气味的物质。 家庭医学图书馆，卷五(六)|各种 
 作为除臭剂，在一个开放的容器中放置海绵或布，浸透氯化物的强度。 《中成药改革宣传》，2卷2册 
 消毒剂不一定是杀菌剂或除臭剂，最后这些消毒剂也不一定是消毒剂。 《实用医学体系》，美国作家著，第一卷| 
 氯化石灰，或常被称为漂白粉，是一种很好的消毒剂，也是一种除臭剂。 乳制品细菌学概述|H。 l·罗素